BFT討論區

上個禮拜盤前15.7無走

靜啦

前日已走晒

12蚊表示...等下先

lm

留名

15蚊上車
Sh 10年

善用不推文

14.6買左300股玩下

500股@13.8

好似冇乜料暫時

下個禮拜有機會跌翻落14

岩岩穿ath wo

easy啦

其實隻野預期可以升到上幾多？

話鳩咗啦

fuck 中伏

推一推，
跌到14入一入

16.5入咗 sad

間野做乜？

特價啦
依家入SH等到佢合併差唔多

又來了
特價特價特價

依架14.44 頹咗

屌27號咪講過囉
都唔知升乜撚
呢d一定收返皮㗎喎

呢隻野13 14妹左都一段時間
睇唔到有咩短期刺激消息
SH到合併差唔多㗎啦

屌 幾時合

好似係第一季

17無放 見到就到家鄉價

就穿14

SH必勝
震走乜都冇，del app兩個月後再睇又一條好漢

輸晒時間我由13.x 渣到17時 都錯過左好多野，而家又沉返落去 灰爆

屌都係個幾月姐
你咪當收5%匯豐股息

手多15.5又加左少少 搞到均價13.3

買咗先睇到🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

唔撚升既

隻野不嬲都妹下妹下咁
好快升番

Ching 諗住幾多放？

起碼$20
Merge左就會火箭

講到好似一定賺咁

唔賺買來做咩

我講緊個巴打

留個名先

14.8買 16.5放曬
16.2又買返 之後就插水

隻野唔值錢 佔paysafe4%
冇肉食

殼黎架wor咁計架咩

如果合到 會點計？

1.5

好似最近有除咗同Microsoft合作
仲有個賭廳
打算直接load埋最賺錢嘅博彩業

下星期望幾多

Hi 有冇人呀？

股市短期內不穩定 如果3 4月先有消息 會唔會之後再入返好啲？

唉 跌到仆街

如果合左之後值100億
BFT股東佔4億 如果10%就10億 你買BFT就梗係想佔paysafe多啲架啦

大市跌到咁 你地hold定放 等合併？

我得10@ SH算

大市唔好，spac都唔會好過，之前spac爆升時個時市都唔錯，所以而家考慮緊縮倉定清倉

尋日14.65買左好多 但見今日個市仲跌緊 我都諗緊點 要等3月尾到時可能已經跌到pk 但而家個價又好似已經好低咁 唔會再點跌

12都就收皮 不過會擺到合併再算

垃圾股廢！！
開始質疑

佔paysafe 22.5%

所以估值100億，應該呢個位差不多

Ching 而家有幾多係手我而家有900幾股，但納指真係見唔到底

均價幾多？

14.5，Ching 幾多

15.2

巴打有冇咩對策

買左500股

我諗住13.x 溝多注

有冇人收到email話投票？

收到

下禮拜合拼

唔係公佈投票日咩

25號前投票，而家已經投票緊。
25號公佈結果，夠票就2-3日內完成合拼
正式以paysafe登錄

有啲想再入多啲